點睇蓋Ching都有人扮😂

瀨屎嘅都扮係咪戇鳩

本身已經垃圾，連垃圾都扮嘅真係想像唔到有幾垃圾

MK村長 我屌你老母

小皮球

果件假蓋開親都垃圾post

我屌你屎忽

姐係真身唔垃圾？

Ok

玩屎眼玩上癮？

真身撇除幾樣事既話都算高質既

真身除左成日去澳門叫雞, 都算高質

牙勞好波

要撇除嘅數量都好多吓

村長約出黎打？

蓋清又自爆撚狗

嗱 咁呢句就真係中肯啦

[url]覺唔覺得高登冇左蓋世寶硬係爭咁d野？？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

請珍惜真蓋

回塘三家性奴😵😴

文呢

我唔打狗

嗨菜囝

樓主基佬

屌那星原來唔只一個扮

個個都扮蓋 ，唔通個個都想扮蓋咩

都唔知有幾多個蓋字頭啦

真ge咪一樣

肥閪件垃圾仲多人扮啦
連登班細蚊仔最鐘意扮垃圾引人注意

諗起之前啲細蚊仔個個改名做乜乜胡力威，開親達哥post 都一大班呢啲名嘅user 衝入嚟

高登同連登真係好大分別
呢到成班傻西學生靠抄名引人注意

男定女?

好扮唔扮 扮個玩後門嘅

個個都想出位 有特點就上到位架啦 好似臘腸咁都好出名

話口未完又多件傻閪扮

好過扮村長叔叔條傻鳩

仲要出埋啲戇鳩po

牙賓我屌爆你屎眼

牙蓋回曬塘都仲有傻鳩去扮

你都係一個改名扮人嘅戇鳩

我啲post仲多like多回覆多熱門過真蓋啦

今時今日狗都有人扮...